有個男仔追左我六年⋯⋯

唔好意思有啲長，講下啲背景先，我係雙魚，佢係一個人馬座，大我6年，佢外表都唔錯，我就中上啦，正正常常咁囉，呢六年嚟佢都對我好好，佢無拍拖，每日都會聯絡，我一得閒就會見，管接管送，同佢出街可以唔使帶銀包，如果連埋我啲朋友一齊食飯佢會俾晒全部錢，病咗會帶我睇醫生，買碗粥俾我然後走，佢家境好好，而我自己經濟能力都唔差，但咁耐以來我都冇同佢有任何曖昧嘅舉動，唔好話拖手，有時行近啲我都會縮開，可能因為佢嘅性格問題，因為佢有啲要面同埋思想有啲奇怪，所以我一路都唔鍾意佢，對佢無感覺。

但最近我忽然間有一刻想接受佢，於是錫咗，之後出街都有拖手，睇戲會攬住，有次飲完酒佢送我返屋企，然後佢攬住我等我瞓着先走，但我哋冇搞嘢嘅，佢可能係一個比較正直嘅人，因為有兩次同床都係無搞，亂摸都冇，早兩日飲完酒，我問佢咁而家即係點，佢又死都唔答，淨係錫我一啖，話將來會點點點，問多幾次我燥撚咗然後返咗屋企，跟住我whatsapp佢問佢其實你當我係咩，然後又打咗一堆野話佢，佢又已讀不回我，跟住第二日又扮冇事發生。

咁其實我哋係咪一齊左？係咪男人係唔會直接話一齊？係咪我多餘左，唔應該鬧佢？但我又覺得唔講一齊好冇安全感，因為以前試過同個男仔有攬有錫，當我以為我同佢一齊左嘅時候佢話我唔係佢男朋友，我係咪應該再問多佢一次？佢係咪真係鍾意我？如果鍾意我點解我問佢當我係咩佢居然唔覆我，覺得好煩惱，我都抵L死嘅,終於有今日，輪到我緊張佢。。。

有冇同佢去行山
然後用你地澎湃嘅精液互射去襯托咁靚嘅日出？

咁其實我哋係咪一齊左？係咪男人係唔會直接話一齊？係咪我多餘左，唔應該鬧佢？但我又覺得唔講一齊好冇安全感，因為以前試過同個男仔有攬有錫，當我以為我同佢一齊左嘅時候佢話我唔係佢男朋友，我係咪應該再問多佢一次？佢係咪真係鍾意我？如果鍾意我點解我問佢當我係咩佢居然唔覆我，覺得好煩惱，我都抵L死嘅,終於有今日，輪到我緊張佢。。。

好撚想打柒樓主啊
我咁撚認真睇你個po你臨尾比埋d咁嘅嘢我睇

Gay post

ching唔好stalk me

我可愛斯文呀